{
  "preparation_date": "2025-07-15 21:07:37",
  "original_data_points": 31,
  "train_size": 24,
  "test_size": 7,
  "split_ratio": 0.8,
  "date_range": "2023-01-01 00:00:00 to 2023-01-31 00:00:00",
  "missing_values_handled": true,
  "frequency_set": "D",
  "features_created": [
    "Potro\u0161nja",
    "dan_u_tjednu",
    "dan_u_mjesecu",
    "mjesec",
    "tjedan_u_godini",
    "potro\u0161nja_lag1",
    "potro\u0161nja_lag7",
    "pomi\u010dni_prosjek_3d",
    "pomi\u010dna_std_3d",
    "pomi\u010dni_prosjek_7d",
    "pomi\u010dna_std_7d",
    "je_vikend"
  ]
}